請外國派員監督香港選舉

既然是怕選舉政府會動手腳，不如就請外國派員監督香港選舉，向外國人介紹蛇齋餅粽，CCTVB，票站停電。

自推

推

要求香港人權與民主法案相關官員到香港調查

呢個必須
而家似中共想整個假嘅雙普出黎過骨袋住先
所以寧願信美帝條法做監察多啲

記者就要既，記得帶夜視裝備，同幾支大燈啦！